梁振英: 正告中大學生會的全部12位成員。你們罪責已成。

正仆街.

另一方面, 陳雲同梁振英connect

僭建解決左 等於問題不存在

咁多野講有無去報警先?

睇嚟班後生仔女依家要流亡 唉

689正仆街

講到尾都無講犯乜法就知流啦

講緊其實佢地份政綱已經唔係好偏激
個主席仲係比人笑和理非

根本中大校方唔DQ就唔會搞到咁多野

689固然要死
但最大罪人一定係段狗呢條冚家鏟

國安公署可以老屈

左膠：段爸對中大好好

二橋守衛戰 都知條冚家鏟做戲啦
傾傾傾 同班黑警傾佢老母咩

之後仲一班同學校友係度段爸段爸

為左新教學大樓出黎奶到鳩屎都出埋

而家為左奶共, 撒回埋新實驗大樓

仲有人信陳雲嗰啲去驗腦喇

多事啦屌

最痴線嘅係 我睇陳雲post嘅留言
班信徒真係會愈見到香港節墮 見到香港輸得愈慘
佢地係會愈興奮

咪同攬炒巴差唔多

行「現實政治」，又要「宗主国照顧」又要「美國給予特殊地位」......條CS佬喺度endorse老泛民路線喎

攬炒巴見到參加初選嘅人被捕一定唔會興奮先

但陳雲信徒一見到參加初選嘅人被拉
係立即踩多腳講
「話咗架啦」「無政治智慧嘅人去學人同中共玩政治」
其實香港發生咗啲咁嘅事
仲可以落井下石
呢班人係咪無良心嘅？

評論者係三毛

依啲撚樣成日揾位分化

完全無良心

等睇段崇智出嚟再踩多兩腳

網路法官

自己屋企隻痴線雞都管唔掂
人哋仔女洗你多事 死賤種

689宣左誓未?

管好自己屋企隻怪物先啦

做戲還做戲
當時佢已經係咁多個大學校長身段放得最低果個仲肯落場
條標準線已經拉到咁低香港人

dllm死戇鳩

駁唔到

講起上黎佢兩個又真係幾似
兩個都係鐘意著漢服既

信得陳雲多數現實係loser嚟
見到香港一齊死梗係扯哂旗

佢玩殘自己個女仲唔夠
要搞死埋其他人啲仔女

落場
但唔保啲學生

2014年沈祖堯已經識做戲去佔中現場啦

梗講緊19年果陣啦
14年連埋土果個都會出公民廣場講野添

dllm

佢哋應該立即流亡

ching訓咗幾耐
國安法洗撚同你講道理

歷史罪人 以為自己大到老毛咁 匪共以後會幫佢洗白咩 我地世世代代都會記撚住佢

689, 批鬥最前線

攬炒巴嘅攬炒係手段，陳雲係目標

陳雲講過反對攬炒

屌乜依家冇犯法就嚟拉架喇咩

佢係咪分到好多維穩費

今次仆街了

梁乃鵬： Am I a joke to you？

犯香港法律

其實邊個一比689/黨媒話犯就要睇路啦
初選比人狙擊完區諾軒仲敢番黎
結果咪等埋區軒番黎就大搜捕

選個學生會搞到要流亡